\section{Versuchsziel und Versuchsmethode}
%Ziel des Versuchs ist im Wesentlichen die experimentelle Untersuchung der Eigenschaften von sowohl Analog/Digital- als auch Digital/Analog-Wandlern.
%Hierzu werden im Versuch entsprechende Schaltungen aufgebaut und experimentell näher betrachtet, um das Verhalten genauer zu untersuchen.